
                      "Una película que, viendo en el mundo espectacular y ribombante k se rodea, sorprende por su humanidad y pausa a la hora de desarrollar a sus personajes (..) Stallone es increíblemente carismático tanto dentro como fuera del cuadrilátero"
        
            